香港人核心價值 = TVB

一出世果間醫院 病房 部電視長開播住TVB

有咩頭暈身㷫去 門診 部電視長開播住TVB

大吉利事要入 急症室 部電視長開播住TVB

香港人由細到大。。。

卡通：睇TVB卡通
新聞：睇TVB新聞
財經：睇TVB財經
體育：睇TVB體育
劇集：睇TVB劇集
綜藝：睇TVB綜藝
資訊：睇TVB資訊
廣告：睇TVB廣告

利申：樓主雙核

ＴＶＢ 主宰 香港人 生。老。病。死。三觀

共產黨 主宰 中國人 生。養。死。葬。三觀

兩者分別在於

中國人 冇得揀只有 共產黨
香港人 有得揀揀左 ＴＶＢ

Pish一下

Pish兩下

Pish三下

香港人核心價值
我只識用 windows

Pish四下

作業系統可以多元化

臺式電腦：Windows
機頂盒子：Android
手提電話：iOS

但電視播放必須大一統

臺式電腦：MyTVsuper 網站
機頂盒子：MyTVsuper 盒子
手提電話：MyTVsuper app

我要自由，但我鍾意睇 tvb
我要自由，但我鍾意用 windows
我要自由，但我鍾意用 facebook
我要自由，但我鍾意用淘寶
我要自由，但我鍾意用小米

反大陸，玩王者榮耀才是牛B死